IU夜場look，嶄露水蛇腰 + 三寸事業線

白色??

見到

塊臉白撚到1pat嘢

係咪霸道女總裁

真係唔明點解一個形象清純，咁高人氣，同埋唱功同創作都一流既才女要成日賣淫
其他女就靠賣淫上位，但佢地位咁高都成日影埋啲淫相，可見佢真係淫到癲，好享受啲男人意淫佢

BTW冇露腳趾有輕微失望

有冇Iu胳肋底

更新文未

永遠唔明點解咁憎整容既連登會成日吹奏IU

你已經講出左個原因

你意思係IU無整過?

唔係我, 而係在座各位都覺得佢冇整過

係係係

都仲係小朋友扮大人FEEL

佢又真係唔算整 最多叫醫美微調 即係打下肉痛針 消下眼袋 去腫 平衡2邊面型 眼型 雙眼皮調整

整下對奶就差唔多

就30既小朋友